[求救] phys 有冇人可以教下點做

我知我廢, 但摸左成日都唔識做, 有冇大佬可以救下我

有冇人可以教下小弟

連登仔一係就未讀完中學，一係就冇讀過大學，你搵邊個教你？

你係揾人幫你做功課咋下話？大部分都基礎嘢

修錯科
唔識做

睇完啲notes都唔明講乜
求爸打可以救救嗎

Drop

唔俾錢想搵人幫你做功課？

你至少都講下邊題唔識啦，你唔係以為咁樣真係會有人幫你做晒佢下話。

f=ma
e=mc2次

利申:我個名

AL題目嚟wor
SHM dse唔會教

格式似IB

5呢題出得幾好
借黎教下學生
thx

屌，好撚狗。

第一條只係代式咋喎，simple harmonic motion。。。

第一題(a,b)代式 (c) max. speed -> Max. K.E -> Total energy (d) 有(c) ans 可以build up到SHM 條式 代式

第二題 (a)代式 (b) 用FBI->當electron行既方向係opposite to current direction-> circular motion (c) build up circular motion條式 代要轉90度既時間 (d) 有t velosity 拆component s=vt

講住咁多

就係你呢種爭住認叻嘅人令到有樓主呢一種人出現

比個方向佢自己計又唔得
你係咪幫人補習補到傻左呀

網上問功課係應該講下
1自己邊題識邊題唔識
2唔識嗰題自己試過點做
而唔係好似樓主咁撻晒出黎等答案
教多d人你就清楚點解唔可以答樓主

正解

咁多題都唔識?
有冇自己認真諗過
番去睇下note再上黎問啦